每晚8點半睇住班整容怪做戲真係好嘔心囉😲

尤其系個一桐g

屌您老母

你老母俾狗屌呀

佢老母係有村架純

你典知

迷麻黨又撩事鬥非

屌你老母

正評

是其是 非其非牙

屌你整容西都鍾意，鍾意埋baby丫笨

睇正負皮刀g咩事

一桐全身冇位未整過

個西

呢個壇已經好少好似你咁清醒既會然

Agger

依樣真

唔使整返個膜咩

未央先係g呀 你醒下啦

駁吾到

麻友先系臭雞
晚晚要陪麻甩肥佬老闆瞓

一桐每個毛孔滲透大陸土豪老闆精液同硬膠

樓主老母比狗屌

上少幾次床都少啲戲份

我老母有村架純
我老豆泥妖

唔陪班老細訓幾日邊有黃蓉做

幾個月啦

麻友唔陪班老細訓幾日而家拍緊AV

講到被迫拍av咁
反麻反上腦為反而反

麻友同蓉兒刀系雞 吾洗爭

樓豬好波

絕膠啦屌你老鼠！

咁都拉埋麻友講，駁唔到啊？

有咩5會 我相信你吾會迷g既

系囉

麻友=G

g=gorgeous , girl ,good

麻友做咗咁多年都冇代表作，淨係出微波寫真，結衣架純一桐好得多

係
邊個係清純一眼就睇得出

一同系G

who is not g？

未央

未央=一桐=g

收皮啦屌你老母